同我記住721先係春袋

721! 錯到離晒譜

Up

推多下
大家唔好唔利用721 啊

721 831 101

推啦

push

毋忘721

平反721

但警謊係記者會已經搵左藉口，話同日金鐘一帶有示威活動，警力全部係港島，遲到係因為調動警力需時，咁要點拆?班死黑警已經講晒大話掩飾，好難拆或逼到佢地漏口

不停講

721